呢度有幾多人以前有睇DRTV

有睇請正皮

IMTP 好睇!

咩嚟

Internet's Most Talented Photographer, DRTV 真人騷

咁耐以前冇睇

Ian Wong走埋之後無再睇

佢哋兩個走左之後都已經冇睇 佢哋而家個channel勁耐先出一條片

而家啲片完全唔想睇

見到條大陸仔樣都唔開胃。

自從香港team人散班就冇再點睇
follow返晒佢地個人 youtube/社交平台

之後Rich柒仲要惡到註冊咗Kai Lok當年度出嚟嘅 Protog Cheap cam challenge
只要你用呢個形式製作節目
都要先得佢公司同意
Kai最近有次係Lok啲片留言
都忍唔住要串鳩DigitaRev註冊呢樣嘢

依家YouTune搞緊 Digital Darkroom
正識評酒

rita

個人覺得正過Alamby

依家都轉咗sub kai 個channel

轉呢種做法就ok

btw, 有無人覺得Kai 講嘢方式有d似 Richard Ayoade

Lok同kai一齊搞咗個新channel 好似無乜人知

咁少片緊係冇人知啦

BokeBro 主要係兩兄弟吹長水
唔係大路嘢
純粹比dieheart fans睇
少人睇正路